每日笑話：兄弟爬山

連登中小學生認為，兄弟爬山就係佢上山上得慢就屌柒佢，佢上山唔係用腳，坐車又會屌柒佢，佢行到一半落返山又會屌，好啦完全唔行山都係會屌。
總之人地做既野唔同意，正常唔覆由得佢沈，但連登小朋友認為係都要屌人地個老母先安落，佢地爬山一定要帶condom，目的唔係大家去到山頂，而係途中享受屌老母既樂趣。

所以每日唔同既post內回覆就係:
你係黑警
你係鬼
屌你老母有乜用
咪撚戇鳩啦

老實講藍屍唔係最仆街
阻人獅鳥既左膠=分化撚一鳩樣
唔同意其他人做法就要屌要阻
7月都叫做有少少各有各做
而家我唔滿意你做法就要屌
例如好似某d風水post呀
你唔滿意唔同意咪唔撚理
成班好似耶撚上身咁係咁屌
又冇人要你信 又唔使你俾錢 又唔使你付出
成班小朋友係咁打字
何妖 林鄭 黑警 保皇黨 大撚把人可以屌
係都要屌自己人
睇返時間/日期
原來11月9，11月10 個個出哂去
呢d人就係屋企慢慢打字屌下人

呢d咪係正宗 連登仔

兄弟爬山 各自各屌

天琦講中的香港人心態，教條主義

佢真係行得好前
好多野都講中